Para esta tarea se documentó el Lab5 y el Lab1.
Las carpetas Lab5_Documentation y Lab1_Documentation las carpetas de html y latex. El codigo fuente de ambos labs esta 
en sus carpetas correspondientes dentro de este repositorio.

Para facilitar la portabilidad de la documentacion, se incluyen los .chm de la documentación para abrirlos con windows.

